我當初係為左右肥絲先用連登

為左可以留言屌鳩佢
為右手練埋打字速度

依家點算
叫我屌邊個

你左右佢捉人錯字呢個決定?

唔係